覺唔覺就算世界大戰 都好似在家隔離咁

出面打到飛起
上哂報紙 有直播 有新聞
唔係自己屋企附近
都唔會有咩影響
啲人最多搶日用品 糧食 驚冇貨到香港
新世代戰爭
一係一嚟就核彈 原子彈

買午餐肉

繼續 WFH

都要繼續番工

keyboard fighter梗係唔關事啦

真係打仗都唔輪到你打
因為你都冇畀解放軍強徵入伍/ 成為反抗軍

拎去送死既卒邊理你
留返正統保護權貴

如果打仗狀態
支那一定用親人要脅男去當兵

認真 就算ww3 香港人都係繼續返工

跟住一上前線就即刻舉曬白旗投敵
韓戰嗰陣勁撚多志願軍投奔美軍， 放返出嚟就過台灣

世界大戰都仲諗緊wfm

打世界大戰 反而唔似而家咁有得WFH